係坑口著住佐久間次郎校隊衫嘅巴打

你好撚型
妹妹我出晒水
你住康城
留tg

hugo...

哥哥你係邊